疴尿係咪帶氧運動？

平時坐係到閉氣可以分幾兩分鐘

係厠所隔離有人疴屎，閉氣疴水，頂唔到30秒就要換氣，疴尿係咪帶氧運動？

屌你老母，你疴d屎好撚臭呀！！！

痾屎唔通香？
你都on99

閉氣+紥馬

可唔可以唔好臭到咁

你要閉氣咁耐梗係缺氧運動啦